{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_012802",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000169267&dispCatNo=100000100010009&t_page=카테고리관&t_click=에센스/크림_전체__상품상세&t_number=9",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "넘버즈인 5번 잡티 이별 세럼 50ml"
    },
    "text": "スキンケアラインのエッセンス/クリーム製品はナンバーズのブランドで販売しています。 製品は50ml容量で製造日から36ヶ月まで使用でき、開封後12ヶ月まで使用可能です。 使用方法は、本品を適量取り、肌のキメに沿ってやさしくのばした後、軽くたたいて吸収させることです。 製品はビタミン木エキス、ブチレングリコール、メチルグルセス-20、ダイプロピレングリコール、グリセリンなど様々な構成成分で構成されています。 その他にも、インドアザラシの花エキス、ホリーバジル葉エキス、インドアザラシエキス、ウコン根エキス、チャムサンホマルエキス、レモン皮オイル、オレンジ皮オイルなどが含まれています。 また緑茶エキス、スペイン甘草根エキス、マトリカリア花エキス、ローズマリー葉エキス、ツボクサエキスも含まれています。 さらに、アスコビルグルコシド、アスコビングアシド、3-O-エチルアスコビングアシド、パンテノール、ソジウムハイアルロネート、ジポタシウムグリッシュリゼート、グリセレス-26、アンモニウムアクリロイルジメチルタウレート/Vピコポリマー、ポリグリセリル-10ラウレート,カーボマー,アラントイン,トロメタン,精製水,ヒドロライズドホバエスタ,ジジウムイージティーエーのような成分が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスキンケアラインのエッセンス/クリーム製品はどのブランドで販売されていますか？",
            "answer": "ナンバーズのブランドで販売されています。"
        },
        {
            "question": "製品の容量は何mlですか？",
            "answer": "製品の容量は50mlです。"
        },
        {
            "question": "製品の使用期限はいつまでですか？",
            "answer": "製造日から36ヶ月まで使用でき、開封後12ヶ月まで使用可能です。"
        },
        {
            "question": "製品の使用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "本品を適量取り、肌のキメに沿ってやさしくのばした後、軽くたたいて吸収させることです。"
        },
        {
            "question": "製品の主な成分には何が含まれていますか？",
            "answer": "ビタミン木エキス、ブチレングリコール、メチルグルセス-20、ダイプロピレングリコール、グリセリンなど様々な構成成分が含まれています。"
        },
        {
            "question": "製品にはどのような植物エキスが含まれていますか？",
            "answer": "インドアザラシの花エキス、ホリーバジル葉エキス、インドアザラシエキス、ウコン根エキス、チャムサンホマルエキス、レモン皮オイル、オレンジ皮オイルなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "製品にはどのような効果がありますか？",
            "answer": "緑茶エキス、スペイン甘草根エキス、マトリカリア花エキス、ローズマリー葉エキス、ツボクサエキスなどが含まれており、肌をしっかりと保湿し、明るく健康的な肌に導いてくれます。"
        },
        {
            "question": "製品にはどのようなビタミンが含まれていますか？",
            "answer": "製品にはアスコビルグルコシド、アスコビングアシド、3-O-エチルアスコビングアシドなどのビタミンC誘導体が含まれています。"
        },
        {
            "question": "製品にはどのような保湿成分が含まれていますか？",
            "answer": "パンテノール、ソジウムハイアルロネート、ジポタシウムグリッシュリゼート、グリセレス-26などの保湿成分が含まれています。"
        },
        {
            "question": "製品のテクスチャーはどのような感じですか？",
            "answer": "製品のテクスチャーは軽やかで、肌にしっかりと密着する感じです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 521
    }
}